[認同請share]破大台大絕

玩撚咗十幾年咁basic既野都冇plan
有乜說服力
叫仲信既身邊人真係用下腦

都冇核彈
坐到去金鐘又點？
一支槍就收你皮

55 thx

push